炒麵王新麵底

我覺得無以前咁好食，大家點睇

同意好難食
我記得以前d面都少少煙韌
但上次7仔特價買，食落一咬就碎斷開哂咁

係，好撚辣殺，頭先差啲食到想嘔(無誇大)